教練，我好想返工

Home office好撚悶呀

睇返套野打吓J再講